想搵一對類似咁樣嘅boots

搵咗好耐都搵唔到啱我碼 最細都40號 但係我著開35....
請問有冇巴絲打見過有類似咁樣嘅boots?

我想搵對類似嘅boobs

對boobs好靚

水鞋?!

搵對咁撚肉酸既 boots 會唔會趕客左少少？

我要黎reenact用架 淨係差對靴

Pish